小弟又大一歲啦

今年生日好特別
有咁多人聽日同小弟一齊行街
希望香港可以早日光復
各位可以兄弟爬山，齊上齊落
唔好落單
黑警死全家

生日快樂

邊隻狗係咁俾負皮

生日快樂
聽日繼續作戰

生日快樂啊巴打
聽日同你一齊慶祝

hb

祝福

生日快樂🎊
我上月都係上咗街同一大班人過生日，果次係狗屋。

生日快樂啊巴打🎂🦁
下個禮拜日到我